點解仲有咁多傻散唔信係牛市，衝入去做淡

今日低位已經做咗年底，正式迎接牛一來臨今晚夜期冇市，算美期帶領環球股市千升

對唔住，可唔可以比次機會

8月會跌多波大野
利申：未來人

屌你老母

睇到8月有波多野

樓豬又出嚟燈

你未來幾歲破處

你未來幾時默書先攞到100分？

你岩，會做多隻腳，但唔會穿3月個底

今次我會中Fed講到明無限QE, 點跌

9月1日正式開學 開始牛市

聽日跟我一齊call, 六月坐火箭萬升

今日開始了，做左底啦

美國都未制裁支那 點牛

玩美股 美股今晚又破頂啦

又打大佬

點睇到係八月

樓主撈咩貨

美股有市咩今日

有期貨

Long 緊ndx

又中 各位haters hello